大家真係咪買sudio 嘅真無線藍牙耳機

事源兩個禮拜前我就買咗個sudio 大概800蚊嘅耳機
試嗰陣都幾好唔錯，咁就買咗佢返屋企。
差電嗰part的確幾好，mega safe 都可以差到嗰舊野
但當我聽歌嗰陣就出事了，唔知道咩因由，佢個連線質素真係世界級差。連擺喺褲袋都會斷，疾。

你話可能係身邊干擾太多？我住一啲附近人影都唔多個嘅地方，真係藉口都俾唔到佢。

然而，我就轉咗另一部電話去試佢，係一部an 機嚟，結果都係一樣。咁我再試下播啲低質素啲嘅歌，睇下係唔係首歌太勁而出現呢啲問題。結果連YouTube 啲垃圾音質都一樣會出現。

好啦，我再試下去開發者工具轉下啲setting, 即使轉用aac/ 穩定前提下播放 都好，一樣冇分別。有次誇張到搭車坐低就咁拎住部電話，都會疾。當疾到極致時就會斷。

咁出現以上嘅問題，當然會拎去鋪頭度換，咁佢拎咗第二隻一樣顏色嘅出嚟俾我試。結果當然係一樣，喺商場試都會lag。

結局就我加錢買咗Sony xm 3
開心使用中

另外多謝嗰間鋪俾我咁換

隻嘢本身得sbc你喺設定轉aac都冇用㗎喎

但我用又無乜問題喎

冇啦，排除法，照試姐
當時見佢有得揀
咪照轉嚟試下

可能真係咁唔好彩
佢開咗盒新嘅都係咁

我係去馬路燈位/十字路位會疾, 平時搭車都冇咩野, 反而係充電時佢有時 sense 唔到其中一邊, 即係冇著到紅燈

買依啲就揀返大廠啦

以前有買過 同上面巴差唔多 馬路 人多一定出事

你見佢廣告賣咁恨都知啦
下次睇多d yt評測先買

我連搭巴士坐喺度都會
老實講啲中国牌子都冇佢咁疾

sudio 600蚊兩年日日聽
冇咩問題

巴打用邊款？我用緊tolv, 大約年幾至兩年前買
主要都係聽歌，睇youtube打機會聲畫唔同步，甚少用黎傾電話

隻野係得早一兩年就唔會瘋狂係ig 搵'kol'賣廣告啦 一分錢一分貨

第一次用藍芽？
耳機同player是旦一面唔掂都會咁

iPhone配三星

不過已換Sony
真係多謝嗰間鋪
本身諗住自己硬食

可能佢地質素唔穩定掛

唔係啦 用咗好耐
不嬲都淨係出旺角先會疾
不過連我屋企樓下都疾真係得佢先做到

買過
真係附近只要有仼何其他野就會疾
講野功能簡直係0添
依家真係其他都咁啱搵唔到先用佢黎聽下歌.....

拎住部電話喺手咪冇事
擺落背囊/褲袋都出事

係咪大多數$1000 內既藍芽無線耳機，睇youtube都會聲畫唔同步？

一直用最平最舊款TOLV 又幾好, 冇呢啲情況出現
跑步戴住都OK
係有時做pairing 會耐啲, 特別係左面耳仔

用得耳機我就唔想攞住嘛